做左1個月珠心算物業估價員，你問我答

承上題

月薪？

視乎珠心算速度有幾快，多啲黎密啲手。即場表演有錢加。